[突發] 今日做兄弟，姊姐開門利是玩出火！！！

之前講好左比$8888
之後死屈佢比$18888
話講到明唔比唔開門

跟住個新郎發脾氣好大聲話
係你班姐妹唔比我娶你
佢地要玩咁串咪唔好結囉

跟手新郎哥走左去
轉個頭個新娘子喊哂咁鬧佢地班朋友
打返比個新郎哥果時
新郎哥已經沖左上車真係諗住走

到左最後班姐妹都知玩出火
開門利是都唔敢收
連一蚊都唔洗比就接到新娘子

班港女係要屌先知柒

冇圖？

old news

清好波 d臭化西唔比d顏色佢地睇下唔得

後尾死狗咁既樣，見到都心涼

系我老死好波

玩出火

禁似早幾年睇過份報導
內容一模一樣

臭系

個畫面有啲熟口熟面

咪係 好像高登睇過

系你老母

渣ga

回帶

吾系果d火牙==

廢事啦

件事今朝先發生咋喎

下下提人父母，有冇教養嫁？

樓豬同球員一樣咁垃圾

U2

支援

無撚野呀，身為兄弟仲唔即場除褲屌柒班8婆？

好豬，狗刀吾屌

邱ching好波

有種既視感

似曾相識

樓豬ho ball

留名

ching sick ball

系你老母
你也是死港女

屌你牙雯b

耳和鼻幾時又表演own goal牙

U廢過2和b

一件核廢料級垃圾話人系垃圾

呢個真

返轟啦

牙蓋有咩5會？

本土字都屌，新香港人？

保特都唔輸蝕牙

呢件車狗臥底成日去阿Po搞事

十仔

原來十仔結咗婚啦

廣告

系

Ching做得好

刀你老母臭閪

你嘅fd結第幾次婚？

考古

系同係都唔識分
仆街死啦

好波

咁恨錢去做161岩數先開門囉

ching sick ball☺️👍🏻

151牙麻？
恥笑開始

好似十仔

唔似十仔

佢係唐中書

( Show Blocked User - 義和b )
字都識多隻, 死返高登啦

鬥絕 最後不能比一蚊更多

呢班女真心抵屌

睛報又有新聞寫

屌你老母5p狗 死返去高登啦

死港女欺善怕惡，吾可以退讓😡

真宗唔屌唔鬆化

正宗

on9，和b貢高汁刀反

( Show Blocked User - 義和b )

高汁獌迷☺️😚

第一次

貪得無厭

證明仆街港女無處不在

咩時期既港女刀系貢仆街

可能班姐妹係反義和碑呢

日 青 報記者到此一遊

要正字就反5p拉

個篇好似係班姐妹仲唔知衰屌返個新娘

系你老母咩

見到樓豬啲字都唔開胃

吾會啦，佢地爭住抄我牌

米系

幾時開始5p系返高登

高登 -> 公海 -> 高登 -> 公海 -> LIHKG

好波

5p字 屌你地老母

識波

下下xxxx,xxxxx?

低質， 又用人地故仔

屌人老母個d死全家拉=,=